聽日麻煩分1隊狗舍燃燒隊出來

趁黑警搞緊其他抗爭者，火燒狗屋
為免燒埋消防，只燒全狗住既屋好啦
唔係掉個火魔法係地下就係燒狗屋
搵個低層窗口，先掉爆玻璃，再掉幾個火魔法入去
如果要爭取多d時間，最好先捉住看更，禁止佢報串

希望聽日唔會見到公民質素淪亡既事

大家聽日唔好咁易變羊
團結都可以係團結地保持理智

Po下之前見過又好認同既文宣

請大家諗清楚
究竟呢場運動係主攻中共定popo
係乜野驅使你要risk your life去對抗

Popo臭史係要追究
但唔會係因為要追究
所以混入前線度為所欲為
我相信有經驗既前線係有足夠理智去做決定

「己所不欲 勿施於人」永遠比「以牙還牙」更文明

驚啊？
狗狗聽日你準備變燒豬啦

乜9呀